{
    "Alias name": "别名",
    "Basic configuration": "基本配置",
    "Calculate consumption": "计算消费",
    "Calculate costs": "计算费用",
    "Calculation settings": "计算设定",
    "Category": "类别",
    "Cost Type": "成本类型",
    "Current year": "今年",
    "Description": "描述",
    "If no alias is set, name will be used": "如果未设置别名，将使用名称",
    "Including basic rate": "含基本费率",
    "Meter reading at the beginning of the day": "一天开始时抄表",
    "Meter reading at the beginning of the month": "月初抄表",
    "Meter reading at the beginning of the quarter": "本季度初的抄表",
    "Meter reading at the beginning of the week": "一周初的抄表",
    "Meter reading at the beginning of the year": "年初抄表",
    "Months": "月数",
    "Previous period": "前期",
    "Price definitions": "价格定义",
    "Price p/m": "每月价格",
    "Price p/unit": "每单位价格",
    "Prices configuration table": "价格配置表",
    "Quarters": "宿舍",
    "Select Unit": "选择单位",
    "Select price definition": "选择价格定义",
    "Start values for the respective period, unit scale (e.g. Wh or kWh) must match the target unit!": "各个时段的起始值，单位刻度（例如Wh或kWh）必须与目标单位相匹配！",
    "Status messages to log": "记录状态消息",
    "Store Meter Values": "存储仪表值",
    "Unit": "单元",
    "Weekday": "平日",
    "Weeks": "周数",
    "Year": "年",
    "Year statistics": "年份统计"
}